澳洲藍帶巴絲請入

有興趣今年7月去澳洲Sydney讀藍帶國際酒店管理or餐飲管理。
上網見到好少對藍帶既評論，求各位巴絲講解一下課程如何，應承性大唔大等等問題

所有網站都吹捧到好好，但想聽下啲真實例子

希望有人覆post ...麻煩哂大家！！！

忘記左澳洲而家凌晨時間

跪求澳洲既巴絲覆一覆！

點幫你

唔清楚都跪求幫我推下post
巴打留言已經好好人

祝你前程似錦

利申，酒店出身，非餐飲

多謝巴打！！
共勉之！！

希望連登有人解答到...

開起學術台係咪會有人留意多啲

推

巴打超好人..

感激不盡！

我都係syd讀書但係唔係呢間 不過讀hotel management最top一定係瑞士EHL

係..但學費方面都真係幾貴
所以都想考慮下澳洲！
唔該哂巴打！祝你順利畢業

澳洲學費仲貴 lol

瑞士酒店好似係全球最貴

巴打讀緊咩科

我是不會放棄的